# SOURCE: tsconfig.json
# TIME: 2025-03-31_03-20-19

- Language: TypeScript
- Configuration: Extends strictest and node16 tsconfigs, uses Node module resolution.
- Module: ESNext, JSX: React
- File Inclusion: Global.d.ts in server/src and other files are included
- Exclusion: node_modules, server/dist, bridges, and tcp_server directories
- Compiler Options: RootDir, OutDir, BaseUrl set to current directory, declaration enabled

# TAGS: extends: ["@tsconfig/strictest/tsconfig", "@tsconfig/node16/tsconfig"]
compilerOptions: {
  rootDir: ".",
  outDir: "./server/dist",
  baseUrl: ".",
  moduleResolution: "Node",
  module: "ESNext",
  jsx: "react",
  paths: {
    "@@/*": ["./*"],
    "@/*": ["./server/src/*"],
    "@bridge/*": ["./bridges/nodejs/src/*"],
    "@sdk/*": ["./bridges/nodejs/src/sdk/*"]
  },
  allowJs: true,
  checkJs: false,
  resolveJsonModule: true,
  declaration: true
}
files: ["server/src/global.d.ts"]
include: ["server/src/**/*"]
exclude: ["node_modules", "server/dist", "bridges", "tcp_server"]
