# SOURCE: composer.json
# TIME: 2025-03-31_06-15-37

Name: sylius/promotion
Type: Library
Description: Flexible promotion management for PHP applications
Keywords: shop, ecommerce, promotion, sylius
Homepage: https://sylius.com
License: MIT
Authors: Paweł Jędrzejewski, Sylius project, Community contributions
Requirements: PHP 7.4 or 8.0, Doctrine ORM 2.5, Sylius/Registry 1.5, Sylius/Resource 1.7
Dev dependencies: PhpSpec/PhpSpec 7.0
Config: Bin-dir "bin"
Extra: Branch-alias "dev-master" => "1.9-dev"
Autoload: PSR-4 "Sylius\\Component\\Promotion\\"
Autoload-dev: PSR-4 "Sylius\\Component\\Promotion\\spec\\": "spec/"
Repositories: Path, URL "../../*/*"
Stability: dev
Prefer-stable: true

# TAGS: name: sylius/promotion
type: library
description: Flexible promotion management for PHP applications.
keywords: [shop, ecommerce, promotion, sylius]
homepage: https://sylius.com
license: MIT
authors: [Paweł Jędrzejewski, Sylius project, Community contributions]
require: [php, doctrine/orm, sylius/registry, sylius/resource]
require-dev: [phpspec/phpspec]
config: {bin-dir}
extra: {branch-alias}
autoload: {psr-4}
autoload-dev: {psr-4}
repositories: [{type, url}]
minimum-stability: dev
prefer-stable: true
